ccp在招募境外五毛主管！

要翻譯比外國網友睇

唔夠秦國玩，唔徵用識秦文人

要翻譯多國語言

推埋比全球情報部門同傳媒睇

幫佢翻譯做佢例出黎既文
再高調幫佢招聘

禁錯不推

香港人都擁護憲法架

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

有人譯咗放上Reddit

可能佢唔知放邊所以放咗喺worldpolitics

用百度翻譯未得囉駛撚識外語咩